［理性分析］我哋要和理非，唔係和感非啊！！

就算比人屌分化都要講

今日新城市嘅和理非一啲都唔理性

新城市百步梯嘅不反對通知書明明係到11點

係就係比狗圍 但新城市嘅巴絲都未撤曬出黎 個個就跑到走難咁 四面八方咁跑

係出左椒 出曬盾 但呢啲都唔係第一次 唔需要自亂陣腳 和理非係要理性分析現況 然後盡最大努力保護好勇武嘅退路 呢啲先係我地講緊嘅各有各做 而唔係感性地見到狗就淆底 四散 賣甩落單同勇武

最有趣係有人喺百步梯嘅頂(大會堂方向)叫到好似唔走就會死咁 搞到後面啲人好驚

但我又想問 啲狗有邊次唔係人少先開始捉人 71嘅時候和理非可以同勇武義士一齊走 點解今日唔得

我地要嘅係和理非 唔係和感非 冇郁過手嘅大家 你地係參與緊一場合法嘅集會 唔好怕 佢係落唔到charge

[size=9]記住！！！在場嘅全部都係戰友 不被捕係一齊不被捕 要走係一齊走 大家互相照應[/size=9]

[size=9]和平 理性 非暴力 理性其實先係和理非嘅軸心[/size=9]